你可以戴上假发，穿上华丽的衣服，但这是使你成为一个女人的眼睛。 布达佩斯的变装戏能在疫情和民粹主义中幸存吗? Charu Kasturi, 2021年1月25日|Ozy 
 巴尔的摩地区的演员兼消防员艾丽西亚·霍顿(Alicia Horton)也发现，为了找到顺式男角色的试镜工作，在变性早期，她不得不隐藏自己正在发育的乳房，戴着“非常时髦的假发”。 跨性别演员面临着选角的挑战，尽管有里程碑，但菲利普·范·斯洛腾，2021年1月14日，华盛顿刀锋 
 戴上那些假发是多么快乐和富有创造性的经历。 布里杰顿的《戈尔达·罗舍维尔谈扮演夏洛特女王:“这让我们在圆桌上有了一个座位”|cmurray 2021年1月7日|Essence.com 
 当她被选中参加演出时，他们说那顶假发就是他们想要的样子。 蝙蝠女完美卷发背后的10美元产品|cmurray | 2020年11月23日|Essence.com 
 你看，你拿着刀来参加假发大战而她拿着假发枪。 性工作是什么工作? 尤金·罗宾逊2020年11月8日|Ozy 
 一名男子扮作茱丽叶，戴着金色假发，众人聚集在一起，为这场即兴表演感到高兴。 与吟游诗人骑行|Kara Cutruzzula | 2014年12月28日|每日野兽 
 莉娜，艾米莉亚和我都笑了因为我们很早就解决了假发的问题。 娜塔莉·多默谈《饥饿游戏》，女权主义，以及为什么《权力的游戏》需要更多迪克|Marlow Stern | 2014年11月21日|DAILY BEAST 
 他给了我们一个戴红色假发的小孤儿，唱着《明天》 《走出鸟笼:迈克·尼科尔斯如何让同性恋文化成为主流|凯文·法伦| 2014年11月20日|每日野兽 
 第二天，她戴着一顶金黄色的假发来到法庭，就好像“表姐”打扮成万圣节的马里布芭比娃娃。 2014年9月29日，凯文·法伦，阿曼达·拜恩斯的火车残骸又回来了，在一次新的酒后驾车被捕之后 
 当音乐开始时，穿着莫德服装的女人使劲摇晃，假发都松了。 花花公子和莫德斯住在纽约Lebowski节|Rich Goldstein | 2014年8月25日|DAILY BEAST 
 他走后，特雷桑先生脱下假发，擦去额头上的汗珠。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 他最后一次用手帕擦了擦脸和头，又戴上假发。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 当一名顾问在爱尔兰酒吧恳求时，一只虱子不幸地从他的假发下探了出来。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 这两个人，哈利和玛丽，除了哈利那狮子色的卷发假发外，简直一模一样。 雏菊链|夏洛特·杨 
 当怀特菲尔德引起他的注意时，他是一个假发和卷发匠的学徒，他成为了一名卫理公会牧师。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔